[集思廣益]岩岩收養咗一對地盤貓女，求改名

是咁的，朋友係地盤執到對貓女，準備成為貓奴，求改名
打咗第一針 估計3個月左右

細妹惡到死

阿sa 阿嬌

扎鐵，泥水

傻虎 傻豹

黑色既 不了

芝士 蛋糕

鋼筋，混凝土

錘仔 士巴拿 好似好啲

同我屋企同一款貓籠 但我加到上三層
叫地盤猛鳩

佢地而加攬埋一舊訓咗 聽日問下佢地想叫咩名先

相呢屌你 po埋先好走

女仔黎 冇鳩 猛閪好似好啲

叫猛閪第時睇醫生真係講唔出口

一一影就嘈醒咗佢地 而加分開咗

阿狗 阿旺

認真 有諗過 仲諗過叫旺丁 旺財

小龍女 李莫愁

豆豆

石屎，批蕩

好名 但好翹口

漏水 打針

應下景

兩個八婆訓得咁舒服
岩岩幫佢地剪指甲抓到到流曬血

釘板 紮鐵

哩兩姊妹一時就打架打到七彩一時就糖痴豆攬住訓
Btw家姐同細妹會互相幫大家沖完涼先訓

鋼筋 紅毛泥

第一個講就好笑 再講就唔好笑架喇

Sorry 㩒錯負評

狗強 狗勁

閪佬強

趙盤

大判 細判

正仆街 你老母

笑咗出聲

英泥,水泥

hot cha

灰匙，泥斗

可樂 蛋治

貓1
貓2

屌你 老母

Teresa Stephy

新地
長實

CE DD

閪佬財

沙爹牛麵

凍奶茶

身水 身汗

叫如真 如假
執多隻就湊夠如可分身飾演自己

大喬 小喬

西強西勁

唔好打架
佢地玩係咁
睇住佢唔好太過份就得

cat girl

大孖 細孖

俾返人啦

頭幾日就走去剪人指甲

Yttigyghuuffgjydfhhhytyjhgg
Hgtchjggjjjuggvjuh

花泥 水泥

織安

看子

闔家、富貴

左左
右右

阿堅 阿長

灰匙 灰板

Yanny Laurel

猛尻 漢子

釘板 扎鐵

雞頭 天秤

落石矢 起貨

110 380

偷工
減料

阿鐵 阿木

戇戇
鳩鳩

執定偷？

蒸魚 肉餅

臭雞 臭西

扯旗 木偶

一隻叫 肥絲
另外一隻叫 羊咩

菠蘿包 腸仔包

墨斗妹，老總

大家樂, 大快活

地盤啲貓唔係有人養嘅咩

lasik 腳架

我都執到隻

Flow cone
Slump

個籠好細，會困幾耐？

太細隻困住佢地會好少少
貓係鐘意密閉空間 不過其實可以換個大少少既紙皮箱
等佢地有得郁下

鋒鋒 禮禮

燕姐 萍姐

我明白，其實我都有養 只係想問會唔會加多一層，兩隻貓困咁少空間，無得伸展，如果困一段少時間就由佢！

咁細個籠

第2張圖好似狗icon

安全帽 反光衣

一判 二判

三公 牌九

黑冰
紅萬

關智斌
張敬軒

三姑
六婆

愛
責任

黑你老母咩好撚好笑呀？好心專重下人啦過撚左咁耐養隻腦都俾你提一提

相呢

石屎，水泥

扣數 工傷

職工 漢子

鋼筋 模板

鏍絲 絲帽 😍😍

60D / 20

大判， 二判

頭盔 反光衣

N展
科文

就咁叫家姐細妹咪算
好似一家人咁

睇下屋企人鍾唔鍾意先
到時叫佢地改名仲好
有人幫你照顧佢

一妹
十妹

豆腐渣
短樁

其實人哋有無老母貓一路照顧住

巴基，尼仔

安全
環保

石屎 板鐵

地盤 猛鳩

我家小狗真係叫旺財！！

ching咩事

八婆 臭西

89 64

小地 阿盤

有汗出 冇涼沖

你點知邊隻係呀妹？

good

鋼gum

蝦餃
燒賣

琪琪
妮妮

臭雞同臭閪

叫 女醫生 女護士

雜工 散工

推

禮頓
金門

歡歡 喜喜

didi
bubu

豆腐 火腩

職職 安安

咖啡奶茶

風火，水電

入閘 打卡

叫：拖泥；帶水

ok哦

有汗出
冇糧出

三點三
下午茶

李隆 同 李基

佢哋同你都未熟，剪乜鳩指甲，玩熟左，呢D港女你想點都得啦

好可愛喔

真心正 樓主諗諗

李澤楷 你澤鉅

職安 漢子

啊東 啊西

仆街貓義工全面進場

同老婆兩個住冇哩個煩腦

等緊好耐都冇貓老母出現

哩兩隻野唔怕生保
黎到第一日已經走埋黎嗲人

把口係等到 講咩關你撚事
比你講一講立刻拎D相出黎重溫下先

有沒有可能收養埋隻貓乸

其實唔細架 只係我影得細啫
我諗大概困一～兩個星期 等佢地習慣D先

等咗好耐都唔見媽媽

一次過養晒3隻港女就完美了
3個都任人魚肉

More圖please

其實3個月大的貓可以放出來由佢地自己玩，唔使困籠

老總，高管

好似越黎越肥

我地有人睇住既時候會放佢地出黎 而加哩兩個星期困下籠先

mocha 啊cream

長腿兼有肉地、雙眼炯炯有神

屎塔 水箱

利申 尻up

細妹冇尾 但都係咁靚女

如夢
如煙
如花
3選2

哩兩隻都幾肯定冇
得三個月 係地盤好危險

好靚

笑撚到我

醫生唔該 我帶地盤猛閪黎打第二針

屌 點解同我個2隻貓咁似既

喂你

同

呀邊個

墨斗
科文

我果對女個身冇紋

好可愛

羅絲 絲母

哩個名得喎

八婆 臭閪

希望樓主之後放返佢地出黎

困籠養=坐監

隻猛閪好閪生猛喎先生

會呀 兩～三個星期就會放

初初過嚟困籠好，過多兩日先開籠門比佢地自己決定岀唔岀嚟，不過一定要裝窗網。

我同老婆有共識 先困兩個星期 有人係屋企就比佢地出黎玩
網已搞掂

咁細隻一齊收養，關係一定超好，好撚葡萄

我岩岩新收養左老貓，老貓同細貓打到飛起

兩隻都起手打

題外話：睇番上面自己留言，俾人以為我係義工撚，負皮左我

旺財，添丁

緊係藍妹青島

如果你有需要要多塊黃色加板，我可以俾你，淘寶淘多左 等佢地多個位訓

蝦餃，燒賣

應該係兩姊妹黎

好酸

多謝先 我困兩個星期就唔困架喇

3個月大左右

間屋大同執貓有咩直接關系

大狗，細豬

豆fu
火nan

邪釘
橫輝

大判 二判

狗強
兔強

咁細個就已經開始閪面

狗仔

家姐
細妹

社咗蟲未吖，佢地係街食垃圾個肚應該有好多

呀堅呀強

健康方面已經搞掂曬
而加佢地仲健康過我

大妹 細妹

負責任嘅好主人

拎得番黎就要負責任架啦

買多兩塊貓抓板吖，唔係你啲傢俬唔洗要
你冇乜事唔好帶佢岀去沖涼 玩死個美容師嫁炸，唐貓自己沖涼好叻嫁，有啲識自己洗耳仔tim。

想知改咗名未？

之前救過隻4歲貓仔 主人長期上中國做野 掉低啲乾糧比佢食 佢牙仔爛曬都唔理 根本食唔到乾糧 所以偏瘦 又唔閹 老婆大肚就掉走佢 好彩係高登揾到新主人...所以話真係唔係個個有責任心

有呀 貓抓板已經有喇
佢地兩個會互舔耳仔

未
改名真係一個好大既學問

ああああ
かかかか

佢2隻對耳好大
係咪混左唔知咩外國DNA

可能係元朗混荃灣

泥水恩

叫 平平 安安 寓意係樓主返工都可以平平安安

係呢個po度見到好多bb貓好幸福 屋企兩隻都係成貓 雖然都係好得意但點都唔夠貓仔鬥

幾好 但女仔叫平平
Btw我唔係職安真漢子

猛尻 巨根

係貓都得意架啦

旺丁 旺財

同我果隻好似樣 又係係公司執番黎
岩岩執番屋果陣
而家就係咁

Hello
Kitty

屌你老母 你望撚多次你隻貓咩色先講啦

石屎 紅毛泥

屌番你老母 我果個係灰中帶啡

都好可愛

唔知架 大隻D果隻就屈佢係家姐 細隻少少既就屈佢係呀妹

下面完全係變左主人嘅眼神

一個叫紅毛 一個叫泥

禮頓，俊和

對耳咁細個就咁高
大個一定好撚高斗

拎返去退貨

釘釘
水水

From 釘板 泥水

大嘅叫 禮頓
細嘅叫 泛迅

到最後可能佢2個唔係姐妹

放工 叫雞/ 津路 黑冰

張疏發 好快變樣

老總
判頭

岩岩買架咋 唔好呀
有咩方法可以避免

佢地應該好鐘意呢種質地

你呢啲布佢地最鐘意黎爪 記得剪指甲 唔係仲快收皮
買啲貓爪板加少少貓草俾佢地J下

張梳發一晚之後唔同樣

你跟me既

勾仔
鯉魚鉗

大既叫 十仔
細既叫 三沙

小雲小吉

叫
Hello
Kitty

想問下個籠係邊到買？

5分鐘前先打完架
而加又friend過夾band

淘寶

冇尾既叫湯圓 因為佢條尾好似粒湯圓
有尾既叫啤啤 因為佢成日啤住我

個籠係二手籠，係fb到買，但你可以上淘寶，淘寶都有得買，有分3個size俾你揀

好好聽

Rebar concrete

想問下係咩貓種

執番黎兩個星期
初初佢驚人驚到仆街
以家成日發癲 夜媽媽係到狗衝

好得意 btw 公屋？

津路
青島

洋腸
肉便